#   Variable d'environnement


Sur Angular a la racine src on a un dossier qui s'appelle environnement.
On saisit dans les deux fichiers une propriété api avec l'url de l'api.



````

export const environment = {
  production: false,
  api: 'http://localhost:3015/api/'
};

````




